大家識邊幾句日文？🎌

汗多neeee~~~~~~

奸爸爹

廿咩爹

大丈夫

叻架叻架！

屌你老母

巴架也路

巴卡ya囉～～～

やらないか

天気がいいから、散歩しましょう。

21314

月が綺麗ですね

上の階精神遅滞，階下のばかげた

pikachu~

撚大唷

いいじゃないよ

なかにだして

乾麼池

啊羅呢啊羅呢

傻西一巴星落yuki

E古E古

奇摩雞

Kimochi~~~~~aaahhhhh~~~AAAAHHHHH

on9

蝗語

呀打唷呀打打kenas

也咩嗲
結魔支

直直bird極
昇竜拳

熱菇熱菇
打咩打咩

忍者亂太郎

sonna namae no hito wa shiranai

馬鹿野郎

suli媽射

co咩呢

那ni傻呢

日本っては日の本という意味を聞いたことがあります。

お前はもう死んでいる

千纏家賀思兒呢

最高かよ

ねむい～

草

撚細唷

過労死

中出

ええと。。

夫目前

打咩

この番組はご覧のスポンサーの提供でお送りします。

無料影畫放送

餓多san
卡san
呢san

貴方老母屌

哥咩呢

蠍魔知

哦渣媽E SHE媽S
打搞晒

媽子嗲?!
真架?!

pad之 ne
冇所謂

me野奶
唔見左

長智識了

バスで学校へ行く

私も

意古啦糴s架

あああああああああああああ

8+26

啊媽踢襪事

ンハッ！…ウッ…イグっ

無料案內射

有料到

敵梳is doctor lee

我蝦唷
屎媽他
唷囉樹姑
躝打唷
卡娃依
也咩蝶

二姑二姑

閪 多毛

Man篤西